剛拎P牌 有冇二手自動波操車推介

budget 20K-30K

留名 同問

04年crv 有花有凹 仲有十個月牌fee 無野維修
慳用好力 有無興趣

咩色

Corolla , Jazz

淺淺地既藍

有冇相呀師兄

08年Accord 有無興趣？0手
3萬5蚊

有興趣tg我呀

呢個價既jazz要整貴唔貴